有冇見過同事同其他上司上契？

我公司有個同事 做左兩三年
我入左黎半年左右
最近先原來佢同隔離部門老細上左契
平時收左工會叫佢做契媽
心諗洗唔洗刷鞋刷到咁
真係好嘔心

淨係見過放假同上司去玩填樹
又影合相又盛
好撚噁心

合照

係咪一男一女?

你個對又係一男一女?

同一性別

hehe

臨走果2日
上司拍我膊頭話last day飲野上契
結果變左契弟

而家隔左4年都仲會出黎飲野吹水呻下咁

就走既話我叫番佢契弟啦

同過女上司上過契
有次去食飯飲多左兩杯 佢仲要著黑絲

以前新入職 第一日就聽到有個ft同店長做媽媽

唔講以為玩ocamp
核撚突

認真咁講
其實我應該叫佢叫聲師傅添
我入行乜都唔識都係佢教我
又比機會我學野
野又一齊做 有鑊又幫我頂
都算係咁

個上司係好好既做契弟都無乜所謂

係仆街既就契弟唔撚想比佢做

樓主個case 隔離部門喎 可能唔係刷鞋呢